{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이Part1 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生し、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しはできません。 ペット同伴が可能なペンションでない場合は、同伴入室は拒否されます。払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、海の眺めの客室も予約可能で禁煙です。 駐車が可能で、ペンション施設としては駐車場と無料エレベーターがあります。 楽しいペンション体験をお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると何が起こりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると別途費用が発生し、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンションでない場合は、同伴入室は拒否されます。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失について責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の誤表示があった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "また、ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、海の眺めの客室も予約可能で禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能で、ペンション施設としては駐車場と無料エレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "何を楽しむことができますか？",
            "answer": "楽しいペンション体験をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 664
    }
}